行山見到樹上掛住一枝枝水，有無人知係咩嚟？

今日行屯門徑，
落山向虎地方向見到沿路有啲樹掛住一大樽水，
又用膠袋做繩綁住啲樹
有無人知嗰啲一枝枝水係用嚟做乜？

好多枝大大枝，我一個人飲唔晒

你隔離仲有好多人，你睇唔到咩

會唔會係啲樹夜晚會成精，所以用繩綁住佢，同埋比水佢地飲

似係喎

絲打係咪知道啲咩

樓主有冇常識
呢啲野唔可以亂咁問架

唔問得，咁答啦

垃圾連登狗冇個識

大家講嚟聽吓，等我下次見到防備吓

樓主第一次行山？？

咁我周街掛啲水樽落啲樹到又得唔得，定一定要山上面？

又唔係第一次，不過少行

係幫啲樹木做嬌型
因為用水黎做負重物 掛係想嬌既部位
應該係好心既行山人士咁做

風水陣結界

藝術品黎 值十幾億
樓主唔好亂黎

認真答 帶路 同絲帶一樣
地圖好多時唔準 佢地救過我一命
利申 唔行山

係想幫啲樹生到唔好攔住條路？

認路用

食煙仔時滅火用

我都想知

有冇繩、水管之類由個水樽連落泥土？如果有 可能係土炮self watering system黎
因為要擺高個樽先傳到水落去

膠袋做繩綁住啲樹應該係驚當風會吹冧佢地？

有時少落雨，乾罕果陣可以即時拎到水黎淋樹

比張潤痕食煙用

平時見到冇乜事嘅，千祈唔好影相就得啦

好似係陷阱嚟 等啲蚊飛入去之後走唔返出嚟

但係山邊冇咩可能係
有政府部門管理的樹一定有掛牌
我覺得似係有人想捉d蚊黎研究

創意台

咁撚多小學雞以為自己好風趣 呢度學術台啊大佬要賣笑返創意台啦

學術台都咁多戇鳩仔咖依家....

真係好多on9。。。
認真答應該係滅蚊用

仲要唔好笑

真喺好多傻仔懶好笑

應該防山火
有山火就燒容D膠 漏D水出來救火

...

誘蚊產卵器黎架咋

養X鬼。

係咪好撚好笑呀

積屍氣......

比迷路人士用
一到夜晚你開電筒或者月光射落水樽度會反光

有無聽過丁利華事件

風水嘢嚟 舊時聽啲老鬼講好似係同結界有關
總之見到唔好搞 尤其摸 唔係會好大獲
當睇唔到就得

日頭你地覺得好奇怪，但一到夜晚因爲月光關係你好容易睇到依d水樽
反光帶都唔夠水樽好用，二嚟成日有仆街亂拋垃圾 d阿伯好鐘意執d樽裝山水掛係樹度

學術台真係越嚟越多on9仔阻住晒

比蕩失路嘅人飲

地下應該重有機關
踩中左就將你倒吊係樹上面

誘蚊？

好似係驅蟲用

D人比賽既中途休息站
利申:鳩up

係，以前我扎營，防風繩本身反光，但當地位都會加個裝水水樽做反光。

用黎蠐蜭卝慆麡

驅蚊呀

牛蚊咬尻啲行山者

支那行山嘅標誌

垃圾迷信撚

下世小心啲

加濕器

積水會滋生蚊蟲，所以香港先咁多蚊

路標

俾你行到成身汗沖涼用

諗住開喺學術台會好啲，點知認真回答嘅都係少數

@張潤衡

佈結界用

有啲行開山既啊公呀婆掛架 下次行山幫你問下佢地先

好呀，麻煩晒師兄

我呀公舊時做食環嘅郊野公園管理員，佢話舊時行山山路未有依家咁好，條路比較崎嶇同多分叉路，所以做清潔嘅人同管理員會係要行嘅路旁嘅樹上掛標記，用嚟指路。水係夜上有光照到會出現折射，比反光帶更容易見到及易獲得。另外舊時有行山人士迷路（佢地叫鬼蓋眼）呢d 水就係比法師或高僧開過光嘅，用嚟幫迷路嘅人找路返落山。
利申：呀公過左身好耐，唔太記得佢講過嘅野

YouTube有啲求生片話水聚焦會著火
真係唔驚火燒山

咁要睇你個樽的形狀

樹有樹葉遮太陽，比較難直射個水樽喎